17歲嘅林家謙唱周杰倫 安靜

仲係中學生

林家謙唱《矛盾一生》

中學生呢個級數屌打埋大專ICMA

仲要拍得咁差都睇得出佢勁

香港周杰倫

肯定經歷過心愛嘅女神俾MK包尾仔溝走嘅慘痛回憶

拍片條女出晒水

又係樓豬你

睇落唔似中意屌閪

係囉
其實好明顯係gay
你睇佢同Serrini啲互窒就感覺到

點啫

林gay謙打手

有乜問題
我無乜開post講佢喎

下次應該佢自己拍返啦
好似一人之境咁

人地咁努力又彈得又唱得 屌到閪都係應得既

鬼中意女人咩

0定1

好靚仔

唔唱一人之境??

如果樓主都學識安靜
就最好啦

Twitter 唔好抄post
開post前修正啲日文
同埋唔好亂block人

安靜

真 完全係0仔feel

0仔得嚟幾cute

想屌

用唱一人之境個tone 叫床

Push

個唱腔已經係咁樣 啲轉音

有啲人叫佢香港青峰㗎

青峰把聲囡好多

好正 聽到行行下街呆左企係度
有full version 就正

佢只放咗半首喺fb
冇放過上yt

唔通唔識唱歌嘅人去咗大專突然唱得好聽

中學定大專唔係一個factor

80年代version
收唔收貨

補返 5:22 開始

收貨啊唔該
不過 笑左出黎

個樣有啲似早期青峰

-O-O

唱得係好聽既 但首歌難度唔夠高比佢show off

中學到大專呢個年齡層suppose喺任何範疇都會有明顯進步

.........er
你都係讀音樂系？咁冇可能未見過好多人未入大專都已經ready好

以我所知 maths department 都有類似既人

咩叫ready好
你意思係玩開音樂嗰班中學同大專嘅造詣唔會差太遠?

你真唔識定假唔識,你到底係唔係行內人

造詣我要點樣量化
音樂學院係提供一個專案平台比同學去運用
更加多時間係去表演同搵工作機會

你音樂垃圾冇底根本唔會入得到去

更何況本地大專唔係音樂學院
關咩撚野事
咁廢老日日坐維院肯定個個都成仙啦

咁奧運好多項運動都收皮啦,要等入大專成長
你都九唔撚搭八

乜撚嘢呀
其實我唔係好get到你回應緊我啲咩
sor 我覺得你先係九唔撚搭八
我由頭到尾都無講過關音樂學院事, 林家謙又唔係讀音樂
我都唔知你講音樂學院做乜柒
定你以為ICMA係一間音樂學院

同埋我幾時講話一個人要去到大專先會成長 你睇多次
你個人入大專之前有幾多料, 同你入咗大專之後會唔會進步有咩關係?
你本身係咩程度都好, beginner定expert
我唔理你舉邊個範疇做例子, 音樂定奧運
一般嚟講高中到大學呢個年紀喺任何學習範疇都係有好大嘅進步空間
照你講法你意思係咪即係17 18歲後就唔識進步?
定你有其他意思?
我真係唔get你想帶出啲咩, 我諗clarify一下先好啲

我嘗試理解下佢既思路

佢應該係對音樂學院既野識少少
但又扮撚哂好撚有料咁
一有人講到呢一門學問既討論（即係你）果陣
就即刻空群而出
拋一大堆佢口中既「專業知識」出黎
諗住大撚到你

點知文不對題
九唔撚搭八
柒到出煙

悲夫

？

唱腔好過依家

真心好明顯係gay喎

gaydar 一scan就知

我都聽到
笑死

Serrini首網絡安全隱患上到903 第2位了

正 想攬住佢

2個好襯
係咪couple

我都覺

咩事

T-ma(右)有個穩定女朋友
林家謙都話以前有過女朋友

Serrini爆過terrence前度同現任都叫ming仔

你話KKBOX嗰次？
Serrini話佢前度同自己都叫Him

33:36~

記錯
叫得him唔會係囡啦

01:57 問到前女友

男友就真

Ming仔唔係講緊油尖旺金毛玲句歌詞咩

我mix up咗sorry
不過serrini前輩明顯有暗示佢前度係仔

Lm

中學靚仔啲...

其實佢又唔算靚仔嘅
條眉ok

不過有一種吸引力

佢唔係偶像派果d
但係有種味道同氣質
令你覺得佢好charm

其實KKBOX嗰次係serrini話林家謙想將ming仔改做謙仔
我覺得佢純粹貪得意想唱自己個名
佢前度應該唔係真係叫謙
不過我都唔排除真係仔嚟

有啲似張敬軒

好過

唱歌差距甚遠

個樣啊

話唔定煙幕/bi呢

逃唔過gay 雷達

好撚正
明明聽過好多版本但係呢個版本真係好催淚

好似後生仲好聽